以色列警擊斃自閉巴人涉濫暴

以色列警擊斃自閉巴人涉濫暴

以色列警方前日在耶路撒冷舊城將患自閉症的巴勒斯坦男子哈拉克（Iyad Halak）開槍擊斃，指懷疑對方身上有武器，但其後未有任何發現，被批評使用過份武力。

耶路撒冷爆反警示威

當地傳媒報道，警方開槍射傷哈拉克腿部後，追趕他至倔頭巷，一名資深警員當時下令停止開槍，但另一名警員沒聽從指示，以M-16突擊步槍向哈拉克開六至七槍，哈拉克當場死亡。報道指兩名警員已被扣查。倔頭巷的白色牆遺下三個彈孔。

死者家屬指32歲的哈拉克當時如常前往特殊學校上課。他的父親指事發後警方到家中搜查但沒任何發現，又咒罵其宣示不滿的女兒。

以色列警方發聲明指，當時發現一名疑犯「持有看似手槍的可疑物品」，「他沒有聽從指令停下來，警員追捕期間開槍制服他，其後沒有在現場搜獲武器」，又指正展開調查。

耶路撒冷西部和特拉維夫爆發示威抗議警暴，高舉「警暴殺人」、「巴人的命也是命」等標語。巴人自治政府主席阿巴斯的政黨法塔赫譴責事件屬「戰爭罪行」，指以色列總理內坦亞胡應為一名「年輕的殘疾男子被處決」負全責，要求涉案警到國際刑事法庭受審。

火燒全球
燒埋支那就好
不過支豬會話冇d咁既事

巴勒斯坦咋嘛 殺哂佢全族我都覺得冇問題
支持以色列施政 確保領土完整

P.S. 邊個再撐巴勒斯坦既就正仆街 我學巴狗既 THX

你係咪撈亂巴勒斯坦同巴基斯坦

你有無讀過以巴嘅歷史

巴勒斯坦支持中國立港區國安法

洗撚讀，邊個撐中國，邊個就係敵人

樓主係五毛狗
屌你老母五毛狗 五毛狗死全家

五毛狗~魯迅先生，前身係理睬尼采，改名但係account冇變，自爆係五毛關打手週圍屈毛，比人踢爆就用分身 出黎抹黑，五毛狗死全家，五毛關死全家

[size=6]樓主係支那五毛狗，三個月前俾人踢爆係五毛打手，潛水兩個月後改名出返嚟，改名但account無變，周圍抹黑，周圍屈毛，俾人踢爆就用分身護主，五無關死全家，五毛狗死全家[size=6]

樓主係支那五毛狗，三個月前俾人踢爆係五毛打手，潛水兩個月後改名出返嚟，改名但account無變，周圍抹黑，周圍屈毛，俾人踢爆就用分身護主，五無關死全家，五毛狗死全家

關支那咩事

樓主魯迅先生，前身係理睬尼采，三個月前俾人踢爆係五毛打手，潛水兩個月後改名出返嚟，改名但account無變，周圍抹黑，周圍屈毛，屌你老母五毛狗，俾人踢爆就用分身護主，五無關死全家，五毛狗死全家